⭐️聯想會戰勝歸來 騰遜掃進棺材🤓

人來！呈上十年圖

我振盈與天地同在✨

騰訊估值過高 只係一個泡沫

垃圾 不值一提

騰訊霸主成個中國市場
增長快 估值可以接受

聯想一早征服世界
垃圾騰訊
騰訊得個中國

升左成個星期 992升左幾多？

992睇長線既

入大師我們信

誰在笑 衛我股本全靠網絡

見字我即刻腦海現圖

大戶在托高亂唱好
為叫傻散狂入貨
念眾生 我出山救港

沈大師 率領沈軍開拓血路

小師弟留名

企穩個4.5先講野